麗晶花園改密碼,黑衣居民回家被拒惹抗議

周六（24日）的觀塘區遊行演變成衝突，示威者在黃大仙、深水埗堵路，而九龍灣的麗晶花園同時發生居民集體抗議事件。

有居民指，屋苑各座突然變更密碼，有身穿黑衣的居民回家時被拒進入。逾百居民圍堵管業處，警方到場處理，期間曾使用胡椒噴霧，並拘捕兩人。公民黨譚文豪亦中椒。

居民深夜散去，並指今早（25日）8時15分再到管業處要求交代。

有身穿黑色衣服的居民回家時，被保安員拒絕進入。有居民引述保安員指，是因為管業處已指示不可讓黑衣人士進入。消息傳出後，大批居民傍晚到屋苑保安部、管業處抗議，要求保安員解釋事件，期間有職員報稱不適，需由救護車送院。

麗晶班保安仲想有利是收

死肥婆同我出黎!!

保安唔畀居民返屋企仲報警拉居民

膊頭三粒腎石

唔好派利是

麗晶邊撚個再比利是既

冇利是了

唔知今年麗晶班食蕉新年會唔會收到陰司紙?

麗晶花園有成22座,咩清潔工,保安,看更全部都唔洗諗收利是

連座法

總保安大隊長

過百市民凌晨在九龍灣麗晶花園保安部聚集，不滿管業處突然更改大廈密碼，防暴警察一度到場。

大批麗晶花園居民在屋苑範圍內與警方對峙，防暴警察手持警棍及長盾戒備，期間舉起黃旗，呼籲市民不得越過警察封鎖線。其後警員登上警車離開，警員離開前帶走兩名居民。

居民之後繼續在保安部門外聚集，他們質疑管業處為了針對周六的觀塘遊行，突然更改各座大廈的密碼，要靠保安認人才會放行，有居民因此不能夠回家。

居民又批評管業處開閘讓警方進入屋苑，與保安主管理論。

立法會議員譚文豪到場協助，他曾被警方的胡椒噴霧射中，他呼籲目擊者為被捕的居民作證。

單野最後點

麗晶花園由瑞安物業管理公司所管理

有幾個手足被咬
多人中胡椒
管理公司高層換人
業委會未換人

同自已老細作對
仲想收？

圖入面呢個三粒係好既
當面同管理公司對質
講清楚警車入閘時序同紀錄

真？ 咁要幫手推下 唔好誤會好人

退休狗? 有冇槍?

推

麗晶有成七成人投公民黨畢東尼, 點解間保安公司咁藍?

麗晶居民會唔會印出嚟
或者同鄰居口耳相傳
班食蕉一蚊都唔值得

真,之後居民大會都有出嚟幫手

Push

全屋苑著黑衫

唔畀居民進入真係講唔去

痴線，妹仔大過主人

利利是是點都要既 我會封冥通銀行比佢

夠膽兩個人一齊坐等利是，即刻同佢開年

推到麗晶街坊睇到
最好就係自己地方都同啲街坊講埋保安公司有幾仆街

新年企座頭睇住佢 敢收即刻報icac

著咩色衫嘅自由都冇 為潮流又唔得嘅？

派啦
入面放光復香港既字眼

推
唔好忘記

唔好咁衰啦,
我驚有人放抆完屎嘅紙咋

借位推
「警世」2003年香港新聞大事回顧

你交管理費養佢，佢背後插你一刀，完全冇做業主嘅感覺

全部等食屎

一個都唔比 要怪就怪個保安

過年等食蕉啦

莊閒都未識分
我請隻狗(唔係用兩隻腳行嗰種)返嚟都有用過你地

On9 著黑衫出街犯法？

爆門入囉
隻死廢老打工架咋

手足係住客/業主

廢老，等收蘋果日報啦

其實派利是俾保安本身就已經係灰色地帶，執正嚟做係唔收得，有防止賄賂條例

麗晶現時物業管理為主瑞安物業管理有限公司
住以下屋苑既手足要小心
尤其聽日荃灣尚翠苑！！

拋磚引玉，如有起底，歡迎補充

麗晶花園（觀塘）
› ...Web results房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

天頌苑（天水圍）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

富強苑（黃大仙）
› ...富強苑 - 房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署

尚翠苑（荃灣）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

寶盈花園（將軍澳）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

善明邨（調景嶺）

洪福邨（元朗）

叫佢哋問條仆街拎啦

推呢個

天頌上個月已投票踢走瑞安
希望陸續有嚟

俾陰屍紙佢哋就差唔多

麗晶居民唔好當冇事發生過

民建聯搞出黎
[有樓戰線] 麗晶花園件事就係班中產唔理政治既後果

麗晶居民戰業委 遭民建聯前議員無理DQ 現屆玩流選0票永續

封畀成幾億畀食焦,我係咪好闊佬?

唔好忘記啊

old news 提醒所有住客新年唔好俾利是

推到麗晶人有共識
一係封抆完屎既廁紙
一係封報紙

撕了封利是

舊聞 拉

留名等睇大公、文匯、施永青話唔派利是比麗晶看更係笑話、港獨、作法自斃

一齊俾冥通銀行 佢

推 俾封一蚊利是佢地

咩管理公司 剩係麗晶唔比冇用架 要成個物管集團都唔撚比

收陰司紙啦屌你老母

比69佢含

瑞安物業管理有限公司

黑警咪又係咁
2020喇 唔撚洗意外啦

唔比人返自己屋企 真係咪話唔係on9

仲做緊？投訴佢當更時訓覺已經可以收皮

入錢入錢入錢入錢

封一蚊啦

仲要報警拉返居民轉頭

真係人類史上一大笑話

推，一人封一蚊喇最多

咁多

如果真嘅
樓主pin返依個，唔好錯怪好人

新年一定要派返封野先吉利既
封返帛金先

當日係網上有人公開晒22座既密碼先會咁

就過年先搞住戶，真係想食蕉

點解要習慣？

上次唔係有一獲咩?
又來?

單野好似係幾個月之前
不過 你唔係仲比利是呀？

利是就冇喇 吉儀要唔要

投票唔出現玩永續真係好仆街

Pish

利是照比
塞$1000000000果類銀紙就得

又黎？

無利是

買層樓黎自己唔比自出自入

Pin左佢

置頂

依間旗下都咪撚比

個保安有d似金庸

啱

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

麗晶花園前線係黃

推唔到

五十歳以上操大陸口音好多都做過紅衛兵

文革1966 至1976 年，10年間大陸絕大部份學校都有紅衛兵團體，最小年紀可以去到6歲，即(1976減6年) 1970年大陸出生，現在只是49歲。
紅衛兵運作摸式就係黑社會一樣。

派衣紙利是

ON9

民建聯當區前區議員兼屋苑業委會主席潘進源

咁愛蟈利是就封蟈旗啦

樓主pin 呢個

就算點唔岩都好
新年一定要派利是
派d陰司紙 紅紙粗口 1蚊加粒糖

緊係照派利是，不過入面唔會係錢，而係訴求

或者最好用智能卡入lift，好似酒店咁。
慳唔少。

一個都唔好比，等佢狗咬狗

唔好比利是

咁好記性

，

棟樓你㗎？ 死肥閪
抵死無利是收

呢單唔係8月果時咩？

推 十蚊都咪撚派

想知係回帶定班保安又黎料？

光復麗晶

推
推
推

推，新年唔撚好派利是

屌佢老味咩，業主無門入？
嘜撚野保安來？

封張文宣比佢

Pin 呢個好啲

封陰屍紙落封利是到

收皮就有佢份

清潔就應該照俾 , 咁啲保安狗會更柒

仲派利是呀？

最緊要居民記得發生過咩事

睇落似係管理公司仆街，唔係打工既保安問題喎

唔應該針對成間公司 , 利是係個人利益 , 應該只針對屋苑保安 , 不問情況全面打擊只會令敵人團結

利是照俾

收陰司紙啦

新年到了，麗晶保安狗屌你老母

每人一封警察加油紙條算啦

認到保安就針對個保安 , 認唔到人先成個屋苑制裁 , 盡量地擊中藍屍保安

巴打我將你搵到啲資料整合咗係個list度

就嚟過年, 啲保安開始變身...不如大家列舉下邊度啲保安係絕對唔可以派利是...

仲有好多物管都拜拜

以後唔使旨意有利是收呀

緊係唔好比
等佢地嘈班狗

照派利是，裏面塞冥幣，效果一流

好似係分兩間唔同公司

其實咁樣連坐只會團結敵人

所以淨係保安唔好俾

大家記得通知隔離鄰舍
最好印埋文宣貼係當眼地方

提一提麗晶居民

利是: 支持警察

收利是？
收陰屍紙啦

執利是入文宣落去 1蚊都唔撚俾

擺張$10 $20同抆完屎嘅紙一齊，睇下佢哋點搞

到時派利是封果個一定係藍絲

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

應該將呢段部聞print出黎貼係公告欄

入冥通

又係呢間

可以叫他食屎

一定唔好派利是，佢地做一年都係等新年收利是渣

up

有無片，無片大家會忘記
比利是藍絲=助長惡勢力

新正頭，將樓主兩段新聞打印出嚟，再入利是封派俾d實Q啦！

到時到候要提醒住戶

今日先知原來管理處有權限制居民出入

係時候總結全港邊啲屋苑保安冇利是

圖入邊個保安係好人 佢當面篤串管理處果d大話

push

收衣紙啦屌你老母

肥婆封冥通銀行法定貨幣 好保安就封100

收陰司紙啦

無利是了

老閪都畀
陰司紙

搞d卒仔又點

唔通為左逗你封利是打爛自己飯碗

俾利是嘅今年成家都唔洗指意有運行

冇利是

傻撚左？

到農曆大除夕再推上黎
溫馨提示

新年就到

派帛金 o唔ok?

唔洗比利是

以為自己真係三粒花總督察？

「公投」 香港未來前路

皮就有得收！
利是？不了

以後都無利是收嚕

派呀 派個吉嘅利是封

就到新年搞d咁既野
睇黎今年利是凍過水
咁唔識做返屋企食塵啦

Pushh

利是姐 唔洗用錢既
光復麗晶花園

連坐法？

今年既利是係聖經金句

推 條撚樣炒左未

陰司利是

保安大過住戶

你地成班柒頭話唔好派利是都講得出？
利是一定要派
入面塞張陰屍紙比佢啦
唔係咁都要我教呀，屌你老母

呢個唔係好耐之前㗎啦咩
定係近期又發生？

你老母閪我比錢買私人物業你班打工保安有咩撚資格唔比人返

睇黎 佢友 想快d 訓棺材

瑞安保安仲有管邊個屋苑？

用海報提醒居民唔好派利是俾佢地

麗晶啲保安
不嬲係妹仔大過主人婆
屌你都仲得
好心換左個法團主席 轉第二間保安公司啦

比冥通銀行佢咪算

之前發生

臨近新年，我就係回帶等大家唔好忘記啲保安係幾咁仆街

推到年初四

封封都係

721831

天水圍谷有片 瑞安代表一上台就畀人屌

利是當然唔俾
但幾時先換到管理處

年尾要出返張清單列返邊啲屋苑唔俾得利是

推，一蚊利是都唔好比!

攝張溪錢俾佢地啦 好歹都係錢

收到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

又係麗晶

痴線

我買層機番黎

畀隻門口狗阻我番屋企？！

我係楊布，打死隻狗都似

帛金都冇得你班撚樣收呀

幫手push先

有利是，個涵隨心

記撚住你哋班冚家剷

Pushhh

真嘅話就唔好誤會人地

麗晶手足識做啦

自己屋企都唔俾返

利是入面放文宣

自己物業竟然畀區區一個爛鬼看門狗禁足
癲鳩咗

記撚住班仆街

日日提醒居民直至新年完

打死班仆街 莊閒都未撚識分 唔係第一次

有既 不過係陰司紙

同黑警一樣，邊個係老闆都唔知道，死得啦

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

今年封封都係幾百億

可恥